聽日請大家輸打嬴要

今次政府唔取消區選原因有目共睹，就係政府用盡各種票方法例如讓6歲童投票，用他人身份證投票，恐嚇年青選民等等，讓親中國人士可以嬴區選以及用挾民意的方式終止由6月開始的運動，所以無論明天結果如何我都希望大家輸打嬴要，嬴左既就話係公投所向要求政府立即全面答應五大訴求，輸左既即係用你手上所有黑材料送比國際線，盡量將香港區選同克里米亞拉埋一齊講務求令國際認為是次區選因政府舞弊而無效。

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

推爆

7/10

8/10

共青團tg group🤢
右下discuss
一齊入去整旺個群🤘🏻

9/10

10/10

推！

5 點：
識唔識堅摩選區未投票，侯選人陳學鋒落後幾百票，幫手推下

點解班禮義廉連落後幾多票都知架

呢個要推
輸左唔該大大力推選舉舞弊
一車車 掌心雷既相同片大量要

贏咗就係公投，輸咗就係種票

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

清識波

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

PUSH

輸左代表和理非徹底失敗 應改為全面支持勇武抗爭！

如果你未投票
唔該請投票
感謝

係輸打驘打

推爆佢

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

Push

態度正確

教大家立於不敗之地

高投票率
係因為香港人渴求民主選舉
雙普選係香港人共同訴求
中共唔俾雙普選就係違背港人意願

呢招對手用過無限次

請大家收集好懷疑種票 選舉舞弊既證據

值得一推

無撚有錯

推多次

我就係要依啲

識玩

贏左：出貓都輸 證明香港人幾唔鍾意你地
輸左：仆街出貓嘅

ok

YES

抗爭未完嫁！

星期一照常番工？！

點對得住死左既手足巴絲

推
種票 再加咁多賄選
你估呢個極權政府無準備？

Pish

正解

根本就係事實 今日儲咗好多彈藥 又一車車大劣狗 又米又枕頭

好老實 今日好多票站都有勁多大陸佬

選黎都多9 魚，不過我都投左

事實上係有種票

黑材料請今日就比國際線，例如FB留言TAG比DAVID ALTON

五大訴求

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

屌佢老尾投票都仲敢搞咁多野。真係好撚共產黨

push

Agree 本身法治已死
投訴都冇用既選舉

唔需要認同

出得防暴, 有機會做大動作, 如換票箱

根本對家完全唔怕你就知
係好大機會輸

呢啲唔係叫輸打贏要，一個選舉唔公平已經有好大問題但係市民根本無力解決。

仲有好多未夠18歲的學生

今次選舉表達唔到佢地的聲音

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

true

推!!! 之前好憎呢啲仆街, 選舉輸咗, 我就要做呢種仆街!

一定係因為對家舞弊, 所以我哋先會輸!!!!!!!!!!!

屌玩爛咗變埋private

冇錯

呢個都係事實

勁多種票呀屌
兩個屋企人分別收到3封其他人嘅投票信

Of coz, 這不是建制專利

推推推

要搶奪管治權

6歲求sauce

唔好畀對家spin到高投票率即係對現行制度滿意
抗爭會繼續

係好撚多
成堆支那狗黎香港投

如果5050咁點？

我都係，po咗張習大大sticker，即ban，反應好快

投票率史上最高 就已經證明 香港人值得有民主
所以追求民主係無做錯

tui

啱呀
輸就拎哂證據去選舉澄請

思路正確

根本應該咁做
議席同民意不能掛鉤

A

贏定輸都應該將種票掌心雷問題宣揚開去
難得今次選舉全世界望住

推
做好心理準備
無論輸贏場運動都唔會完

贏左係打敗種票

輸打贏要

大家真係要學對家呢樣
一定要輸打贏要

我地輸得起!
抗爭會繼續
poly手足不是condom

冇撚有錯

Agger

真係要學下對家

輸打嬴要！！

D

其實最輸打贏要嘅係土共
輸打贏要咗足足70年

輸打贏要！！

講清楚一個事實先
就算今次贏咗 對方都係有種票 只係種完都輸

種票唔一定會贏。公投贏左唔代表輸家無種票。

係，一定要咁做

咁點解一開始要話係公投，民意授權呢啲廢話

可以事後先講嫁，反正都輸打贏要？

呢點我真係唔明

推
其實依家都應該係twitter講種票同唔公平等嘅事

唉 PK

要文宣

pish

岩，唔可以俾中央操控輿論

我哋都要輸打贏要，係政府同保皇教嘅

笑到我仆街

贏都打

幾點開票？好期待睇賴地硬

屌 個谷比我地玩到收皮

我地點可以輸打贏要
因為根本冇得輸打贏要

事實係真係有大量種票
唔係我地吹

如果咁唔公平我地都贏
證明我地贏好撚多

如果咁樣輸
證明種票舞弊已經令香港回天乏術

係咪都贏
冇輸嘅可能

贏輸都係我地贏
要記得呢一點

輸打贏要是 必須的 ...........

同意 推

要同港共鬥無恥

應該話無論咩情況都要輸打贏要

唔係輸打贏要 係事實真係存在依個問題
所以今次不論輸贏都好 都要煲大種票嘅問題

贏-你班人種票都輸 選舉有種票問題 要徹查
輸-種票問題嚴重 要徹查

唔好等有日真係輸到仆街先嚟叫春

同意

推！
區選唔理想唔等於輸左運動
呢場運動撐左咁耐都唔係因為區選有幫助

希望唔洗 但學定民x聯學習文宣係好

啱呀

思路清晰

其實已經預左會咁
前前後後 死左咁多人 傷左咁多人
無可能用區選就平息得到
就係輸打贏要 吹咩

屌佢老味，我地呢面有30、40%票，已經仲有100萬人支持運動啦，無得輸。

話政府選舉不公
本來可以大勝
吹呀?

贏左都要鞭屍對家種票

輸同贏都要打！
依家開始就要打！

TWITTER戰線幫手！！！
對家賤招大量禮物收買選票！！！

就算贏都要講選舉舞弊
哩邊既支持度係不法地㩒低咗

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

五大訴求係要雙普選 區議會不足掛齒

無問題

結果係點都當佢出術

贏左，你出術都仆街，食屎啦；輸左，你出撚曬術有得唔贏既咩

Pus

推 星期一有咩活動

搵撚曬佢地d種票證據比美國啦

正確，事實係選舉舞弊

721 831 101 1111

泛民贏多過上屈：示威得到大多數市民支持
同上次無分別：示威行動並無失去民心/獲得市民堅定支持
泛民輸多左：種票

冇講錯 種票種到有證有據

今次好多證據
手足們做得好！
繼續繼續

111111

bump

真

對家無恥小人我地都無必要同佢君子落去

做一次無賴

美國當年都係靠輸打贏要先可以戰勝英軍

對家洗撚哂橫手點嬴

華盛頓就在那年的聖誕節左右， 趁大家覺得仗快打完了要過節的時候， 帶三千人衝去特倫碩欺負千多人的英軍。 執行得還不怎麼樣， 但是還是在這種小戰役中將英軍打爆了。

在這場戰役中， 美軍的死亡數一隻手數得完， 敵軍也大概只死了二十人， 其他的都是投降被俘的， 所以這場不是甚麼大戰。 而且根本沒改變甚麼軍事形勢， 華盛頓打完之後也知道待不下去， 立即就撤退了， 所以這場戰役只是乘人不備傷了英軍的皮毛。

可是這樣一場戰役引發的傳媒效果卻遠超戰果， 各地支持獨立的美國人聽到華盛頓打贏了英軍， 嘴炮的力量突然大幅增強， 而且傳到英國之後， 明明沒甚麼影響力的戰役， 卻令一堆英國人玻璃心受創， 互相指責是別人的責任， 因為一場這樣不重要的戰鬥， 英國指揮官們不愉快的內鬥基因全跑出來， 種下了互相不信任的種子， 長遠導致了英軍後來的戰敗。 主要就是英軍一直都很樂觀， 覺得已經贏了， 華盛頓這樣一幹就變成了強大的精神攻擊。

事實

P牌推

見咁多（前）高官出嚟講「市民用自己嘅選票發聲」，就知瀨晒嘢啦

咩group來的？ 睇唔明

終於醒覺

冇撚錯

都啱
有定心理準備

其實你哋知唔知自己追求緊咩

民主？

咁樣同極權有咩分別

係

贏左都繼續屌種票

大大力推 一定有奇效

對家用咁多即係好有效啦 學下嘢啦連登仔

其實已經好高
比外國公投既投票率高好多
而且單議席單票制, 7成既投票率代表好大民意
呢個數字全世界都唔可以忽視

721 831 101 113

大家厚面皮少少，我地係喺唔公平既環境下抗爭

推！！

態度正確 佢比你投 根本有備而戰

絕對的
利申 已清走潔癖

輸贏都要，對敵人唔駛仁慈

被踢了

投票呀

趁機將舞弊推上太空

文宣救港 連議員都話真係有人睇架

區選只係手段，唔係目的

唔理結果係點，港共政權必須清算

比人禁左言
可以點解封

推 種票 我唔收貨